希望大家搞清楚，人權法先係主線，唔好比人spin

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

唔好迷失

推
主線任務：人權法通過

神獸裝飾任只係突發side quest

主線任有限時唔搞掂好難再推進劇情

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

大家太過focus係蒙面法 裝修 私了 忽略左緊急法帶來既經濟危機 大家要明白呢一點 呢個係港共最大春袋

人權法案先係主線！！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

蒙面法前後戴口罩嘅意義唔同咗 而依個意義應該決定我地嘅行動

7/10

8/10

9/10

10/10

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

（緊急）被黑的撞斷腳嘅女仔，眾籌去美國軍隊醫斷骨